有邊個角色/Look好適合個演員真人？

例如：
無間道梁朝偉
陳浩南
烏鴉

deadpool iron man

Terry

Loki